# Carrier

El costo de un carrier sin ningun servicio es de CR 5.000.000.000

Una herramienta que ayuda a calcular los costos iniciales de un carrier lo podemos conseguir en el siguiente [enlace](https://cmdrs-toolbox.com/fleet-carrier-calculator)
